法國好多地方開始多左「視頻」依個on9字（內有替代方案）

視頻監控睇視頻
閉路電視睇影片
視頻通話短視頻
視像通話短片
電視頻道可接受

視頻＞影片
視頻通話＞視像通話
登錄＞登入（login翻譯）
優化＞最佳化（專業範疇用，日常生活不可濫用）
網遊＞線上遊戲

除咗第一行
其他up緊乜？

仲有粉絲
第幾波